分化藍白衫犬隻之餘 唔該將藍衫之間都分化埋 等睇狗咬狗

發夢見到好多都冇狗牌 不如直接係面前9up下 反正低等生物咩都信

喂 個位手足過返黎啦 唔好再扮狗混入狗堆到啦 好危險架 一陣趁機會好走啦

你真係冇證架 一陣比佢地查到告你冒狗 入硬架 一陣鼠返過黎啦

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...